有無人試過打去撒瑪利亞啲熱線

唔通

巴打你啱啱打完？

之前好絕望嘅時候打過一次，結果唔通

屌...個下有咩感想

覺得人生即刻有返希望